以家我係PCCW舊客想續約

麻煩請進留TG傾傾,謝謝

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行